澳洲記者再訪問 求大家推下呢條片

相信大家知道呢位澳洲記者之前都有幾條片
有次仲有個中國人自己行過嚟俾人撚
今次呢條有埋宗教因素，要比全世界睇到

推

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

大家小心啲spread,呢個人好右

推完可以再去簽
《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 46000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
尚欠 67000 人聯署，10 月 14 日截止。

3. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
尚欠 72000 人聯署，10 月 16 日截止。

4. 請求美國承認香港為美國保護區。
尚欠 71000 人聯署，10 月 20 日截止。

呢D支那豬八成係共產二代

狗改不了吃屎

Push

借位一用

喺佢地慶祝緊國慶嘅時候，我地香港發生左咁多令人痛心嘅事，除左警犬之外，中蟈先係最大嘅大佬。
我地快喺出post 嘅時候加返一堆hashtag，等佢地去到邊都睇到警察殺人！
而家唔夠人呀，仲唔快啲幫手！

下面已經有一堆hashtag ，大家隨便分享！

#101hk #101中國 #101國慶 #101中國國慶 #國慶 #中國國慶 #中國成立70週年 #中國 #china #china70th #china70thanniversary #china70anniversary #October1st #oct1st #70周年国庆 #70周年国庆快乐🇨🇳
#70周年国庆快乐 #70周年国庆节 #70周年国庆阅兵

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕